決定咗食m記做早餐。。。。。。。

嘉欣bb都食🥺

飲水坐直

有冇巴打可以幫我喺個包上面打格仔

掙扎 羊囝

食新chan肉？

自從睇完死因無可疑之後就覺得依條友好恐怖